它可能是看着你今年的投资组合在一眨眼的时间里从陡峭的低点到辉煌的高点。 从比特币到亚洲科技股，这些都是2020年全球市场最大的赢家和输家 
 全球大流行的经济和社会影响迫使人们在转眼间改变购物习惯。 技术拯救零售企业免于进入|赞助内容:光速| 2020年12月23日|搜索引擎土地 
 眨眼之间，所有这些创新都在发生——从2017年，当我第一次看到它时，我无法想象它是如何可能的，到现在，有了如此巨大的积极运动。 2020年10月13日，《麻省理工科技评论》 
 传说，这一闪烁来自于一位不幸的母亲寻找她儿子的灯笼。 为什么我们会看到鬼魂? 2020年10月6日|大众科学 
 如果说2020年教会了我们什么的话，那就是事情可以在眨眼之间发生巨大的变化。 道指的大型科技股改头换面能否最终推动该蓝筹股指数突破3万点大关? 伯恩哈德·华纳，2020年8月25日 
 现在，眨眼之间就能实现——看看前众议院多数党领袖埃里克·康托就知道了。 Eric Cantor的“Morning Joe”|Ben Jacobs | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 他说不出话来，在回答一些问题时，女人让他眨一次眼睛表示是，眨两次眼睛表示不是。 图帕克·沙库尔的种族杀手狱友谈迈克尔·戴利2014年7月29日 
 转眼间，“潮人”就变成了无所不包的替罪羊，从昂贵的啤酒到糟糕的音乐，一切都让他有罪。 为什么我们这么讨厌潮人? 2014年7月13日|每日野兽 
 眨眼之间就能悄然毁灭的技术，正是以色列在21世纪所需要的。 以色列需要更好的战争技术，2014年7月7日，每日野兽 
 眨眼之间，埃夫隆从害羞的隐藏变成了炫耀。 扎克·埃夫隆的眼睛在上面，女士们|蒂姆·蒂曼| 2014年4月15日|每日野兽 
 我使劲眨了两三次眼睛，才真正断定那个告密者是梅茜·安。 破坏者队弗朗西斯·林德 
 然后，一眨眼的功夫，阿科特就飘到了他面前的空中。 太空岛屿|约翰·W·坎贝尔 
 史蒂文斯眨了眨眼睛，就在这眨眼间，本冲了过来，他移动的时候，默里和索尔夫森也跟了上来。 瑞格尔·弗莱彻·普拉特的突袭 
 正是这种白水导致了上面提到的现象，当地人称之为"银行眨眼" 《国王的Middy》哈里·科林伍德 
 在它的后面是连续不断的冰闪，在我们的左边，向北，是深蓝色的“水天”。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森